{\small
\begin{itemize}
  \item
    (必須) \verb|-L rg=lecture-o| : リソースグループ名 (講習中の混雑時は\verb|tutorial-o|を用いる)
  \item
    (必須) \verb|-L node=1| : ノード数指定
  \item
    (任意) \verb|--mpi proc=1| : MPIプロセス数
  \item
    (任意) \verb|-L elapse=0:15:00| : 経過時間制限値 (15分=講習用リソースグループの最大値)
  \item
    (必須) \verb|-g gt00| : ジョブ実行時にトークンを消費するプロジェクト名 (\verb|gt00|=講習用)
  \item
    (任意) \verb|-S| : ジョブ統計情報とノードごとの詳細情報をファイルに出力
\end{itemize}
}
